織時緣結，Bitcoin你點睇？

仲有得升
定係會暴跌？

求指導

6萬先係起點

織兄今期你最紅

得償所願終於喺財經台上位

Bitcoin點睇？

我唔係你搵果個
我點睇無用

有㗎
媽咪麵已經讓位俾你

你用十年嚟睇咪有得升

呢個假架P牌果個先係真

財經台西瓜

燈神